男朋友唔記得我生日

男朋友唔記得我生日，
唔記得拍拖紀念日，
但係記得第二個女仔嘅生日？！
好心淡。。。
係咪應該完？

佢記得第二個男仔嘅生日啫

分手

女仔嚟
仲要佢鍾意過個女仔
好嬲

解決方法緊有既 睇你想唔想繼續維持呢段關係
但係連生日都唔記得 好明顯無上心 都幾過份
又可能佢想比surprise 你呢

好無心